睇完桂正和i's之後抽離唔到

雖然係20年前嘅作品
但係到今時今日都係咁好睇

葦月伊織世界第一
仲有冇其他同類型作品推介？

以前睇都係咁

好撚正呢套

睇佢套zetman, 差唔多樣比人女女女

想睇純愛

伊織好女仔，一定要幸福

幾年前低水平製作，唔記得張動畫定game聲帶match左落漫畫
開頭個水印就無視佢啦

剩係ZETMAN都已經好痴線

畫風好掂

逸姬

屋企儲左一set實體書

我早排都煲過，伊織太完美

推

幾時出第二部
正義廚最正

開頭有幾本單行本講正義廚戲份多到想棄,好彩見到佢成長

DNA

花花公子基因

啲女正到仆街

男主on9到仆街

劇情夢幻到仆街

好撚好睇
不過一次過睇晒之後再望返自己既中學生涯會覺得好sad

不要再說了

明大前站

估唔到都有人識呢套
我而加返煲緊

I's好睇在男主角個心理變化描寫得好仔細同人性化
睇左咁多套戀愛漫 係得桂正和先做到
好易代入左落去 中學回憶返晒黎

最美屎忽

人生幾可有個寺谷咁嘅朋友

電影少女2018